[急]唔見銀包

今朝940係尖沙咀去尖東 k11黃區條電梯唔見左個啡色Porter散紙包
有冇人執到可以比返我

推

幫手推

入面得100蚊 但係d身份證係曬入面

沒了沒了

幫推

遊客區難d...

祝你好運

Molamola